點解成日係街見有人個電話既閃光燈開住左？

發覺耐唔耐就會係街見到
到底咩事？
開住左唔知？
定好易”hi”左個制開左都唔知？

有啲機好似可以較有通知就閃光燈

唔小心開咗

太暗

開住電筒行會型啲

咁咪迫到你關注佢lo

去完人鏈抽離唔到個角色

求救暗號嚟

得呢個回覆比較正常

其實佢偷拍緊

iphone11好易hi錯

好似電單車咁日頭都要開住車頭燈?

我用x都試過幾次，喺褲袋著咗

其實呢個係iPhone通病

拍緊youtube片測試途人反應

明明有3D TOUCH
用力先會開

唔知點解一側握部機就會有機會出現
雖然次數唔多

用家問題

屌 終於有人講依個問題
條街真係好撚多依D ON9

Agger

岩岩睇完演唱會

iPhone X打後，lock screen有個電筒制，一hi到就著

大打撳或者長撳先會著
正正常常無啦啦唔會hi到

行路拎住，mon對掌心
只要一有notification, 或者開左tap to wake
就好容易會touch到

禾中意牙
吹咩

想照耀宇宙

自己柒咗唔認走去賴部電話嗰下先on9

唔通唱緊榮光要同你講咩

但係其實我唔覺得有咩咁戇鳩
盞燈姐
你去提下佢咪得

觀察力過低

冇你咁得閒
啲人喺地鐵開大喇叭睇片你係咪又走咗提佢

痴撚線 為左拗
連一樣係唔小心一樣係冇公德心都拉埋黎講

開左燈我會提
開喇叭我都會出聲屌

不過你時日無多冇咁得閒我理解

7plus個時習慣左拎住個角響褲袋抽部電話出黎,所以岩岩換11pro max頭一兩日試過唔小心開左閃光燈

手殘開咗
屋企人試過開到冇晒電

Iphone想用cam, 點知hi到電筒

xr成日hi到 佢係lock screen位
拎電話個姿勢要改

新IPHONE好易簡左個開燈掣..
依家出街見到有人眼望望..我都會睇下係咪開左個燈

光明會。

唱完榮光冇關到

屌, 見到又唔講聲我知
唔怪得咁快無哂電

因為 願榮光歸香港

我食野個陣試過開左 個老闆娘提我先知

🤣成日都見到 提佢好似好on9咁

屌部手機有手勢設定
就咁熄mon畫O/W/V之類字母可以開/關/使用某D功能
利申set左畫O會開關電筒
之後成尻日就著撚左
而加出街得閑就會睇一睇背面望下有無著撚到

有啲開住傾電話都見過

你估我想㗎咩

真 呢排成日見

屌真
成日見佢打MSG但就著緊閃光
有啲有NOTICE就閃一下
都唔知特登定唔小心

好多廢老唔識用電話
開左都唔知

用xr 成日都hi到粒掣

坐西鐵開左都唔知
好彩坐對面係男仔同埋佢提我

係
iOS13成日hi到

因為佢想行快啲
據聞 快過光速

試過開左坐MTR開著左唔知、對面個中年叔突然用電筒照我，仲鬧我。
我心諗你直接開聲咪得做埋D小動作、後尾當場屌翻佢轉頭。

尋日先見到個呀伯開住

啱啱先見到有人開住

而家個濕鳩 Haptic Touch 好撚易着

我用xs袋褲袋 袋左咁撚耐
從未試過hi到 話hi到嗰啲人係咩事
完全係用家問題
理解唔到點解會唔小心開咗

通常係d濕鳩呀嬸

men in black

真 開完之後出街好多囡囡都望住我

次次見到都諗 提唔提佢好
又驚佢係特登開住

求救信號嚟

因為係街成日有啲on9仔亂行急停會撞到人

睇完個post發現自己都開咗燈

間唔中有
同埋大家有冇戴耳機果時個音樂app會自己播歌
冇啦啦係耳邊炸咗下

為咗避免唯有熄raise to wake
有冇得取消個iCon

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

因為control centre係要swipe to close，有時佢當左係tap，唔小心就開左d嘢

邊有人唔開閃光燈係街

人地拍緊社會實驗 睇下有冇on9仔笑
樓主已上鏡

試過一次提個阿婆熄燈嘅時侯，佢同我講佢啱啱唱完願榮光歸香港唔記得熄

聽到超感動

最尾嗰句

條褲有冇事

其實haptic touch即係咩
宜家用11pro易開過以前x好多

長㩒

睇完呢個post即刻望吓自己有無開住咗

好多廢老都係

就咁hold住>整個新名扮勁
根本同3D touch差好遠

試過開閂其他野
禁錯 即閂 變左影相開閃光燈咁

等你可以出post呃like

好容易hi到Iphone 11 pro with touch to wake

經常唔小心hi 到， 天才話無得del

性暗示黎

係啊用慣咗3D touch
宜家打錯字都唔知點改

用ip簡唔中hi到, 個位放左左下

Hold住space bar

笑咗

支持緊美國人權及民主法案呀